Go pro hero 6 閃mon

我係房開左光管既時候用go pro hero 6 見個mon 光光閃下閃下 ， 息左光管又唔多覺 點解會咁？唔通壞左？

Pish

唔同光源有唔同頻閃速度
人眼發覺唔到的

你個hero6 都係咁？

你攞部手機影同一支光管睇睇

iPhone 8p 冇閃

電話app應該有做修正

竟然

可能因為iphone係30p
gopro係25p

Go pro 有60fps

唔關修唔修正事

樓主開gopro👉🏿向下拉👉🏿perference👉🏿video format👉🏿PAL 就可以解決
香港就pal 台灣就ntsc 自己上網睇下點解

其實學多d呢方面知識真係好緊要

Thanks solved

你要set先得架